我喺獅子銀行拎左6位數出黎，職員表示關心

我話「唔撚信你銀行體系呀」見到職員呆左個樣幾趣緻，同場加影，有阿婆大手拎美金日圓，有C9拎加幣，連登仔仲等16號先拎錢，阿婆C9都快過你呀

818全民哂冷！

拎左10000 cash 收床下底

全民親善大使月 正式啟動！

求建議

push

上星期六去痕身分行有D野整
又真係唔知點解多人左好多
同埋排隊時都見到幾多人換外幣

我想問下6萬換到幾多美金？

依家拎住6位數港幣加5位數美金喺身，通街走真係好撚驚，背囊都要向前咩

我而家港元儲蓄幾間銀行加埋好似有...
8千

今日個rate7.83，自己計計，同埋獅子銀行每日唔收手續費只可換1500美金，多過要訂3個工作天

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

翻到屋企啦終於，搵翻個月餅罐先

自己推下post等大家唔好星期五無錢拎

洗唔洗自己帶喼去裝？

自己都想拎6位數港紙

佢比個爛鬼袋你，其實幾廿萬都唔係好大舊，仲要已經係500蚊紙

打算拎60萬

相都無張

我成副身家得返$2000

真心小心啦，周圍counter都係拎錢撚，記得攬緊啲個袋

6 粒數就問? 我 o 的錢關你撚事

我前面個阿婆。。打左7張 100萬本票走。。佢實係好給力

online bank 係咪都係 1500 唔收手續費?

廢老身體最誠實

真心唔知，online換錢咪即係仲係香港銀行體系，拎走佢啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

係HSBC 外幣 ATM 㩒USD2000,
Rate7.9, 差少少豪俾佢, 即時拎cash唔使排

外幣提款機 | 理財易中心 － 香港滙豐

本票有咩用？
啲錢都係係銀行

推

拎去洗

而家獅子係咪已經冇左存款少過5000要收手續費

正評

好多阿婆師奶已經早一步拎錢

推上熱門！

lm

有一球HKD
諗緊轉哂美金先攞定直出好

快番屋企！！！！！

我都每日撳啲先 好驚擠提啊

60萬pack得好 其實好細
以前做財仔 一日最多走2百個

同問@@

上網換咗先，佢賺少啲

瑞郎銀包夠薄

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

Push

今次仆街啦自己手字老婆一定認撚到
利申：我同老婆各自有連仔account但唔知對方係咩名

加油...

手足，不如withdraw出來，出去找換台唱usd啦
唔差好多架炸，又快咁多

上繳

係咪 藍罐盒 床下底

去第二間做定期咋？

6位數啫

求求大家，盡快去換美元現鈔！

都係呀婆有智慧 一早擺曬月餅罐

換埋換埋上繳哂中央

不過唔係話816同一日拎出嚟咩？

佢成手蟹貨
放入啲高達盒度先

7.83個靚rate係邊唱？

all in買樓

push!!!
721 818!!!

呼籲藍絲快d將錢存入銀行
頂住暴徙攻擊銀行體系
可能有奇效

又咁講，不嬲暑假期間都好多人兌外幣

笑咗

100萬美金係屋企?

轉美金放落美金account就得？
百幾萬cash拎完出黎唔知放邊好......

大佬，走呀！

要cash呀.

係呀，不過諗諗下自成行星期五lunch唔夠時間做，咪今日有時間攪左先，見未有巴絲開，依啲風早兩日吹定先

給你老母力呀支那狗

我頭先換琴3000 WO
但個RATE 好貴，最後CASH OUT哂去找換店換

BTW 排緊隊已經好多人CASH OUT緊，再係咁唔知幾時會頂唔到

咁又冇咁多
外幣唔只一隻既

今日去重慶大廈換 7.838
6萬大概換到7600美金

有ching話放離岸

啲老野c9點解會咁咪有米

巴打你係邊 我黎保護你

等我開個離岸先

唔係每日最多拎等值20000港幣咩?

而家d外幣atm勁快就冇曬 usd $100蚊紙，得$50蚊噤！
利申Citibank🤦‍♂️

英國殖民地時代搵錢

拎現鈔衝擊力大

呀婆走得快，一定有古怪
走鬼呀

有冇人係恆生 hkd轉usd再拎現金?

冇撚用架，除非係離岸

獅子銀行，另一個counter個阿婆早我5個唱美金，聽到職員話7.88

真心想知,如果多錢,例如50萬up
點樣拎cash,係咪照拎

我冇咁多,純粹想問下
同埋依家係咪唔理咩銀行都拎錢出黎?

師兄型棍

Atm拎美金有冇上限？用緊痕身

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

加油

小心佢發脾氣果振扔晒你d 高達連盒呀

現鈔淆低無位放
真係成副身家黎

翻到屋企痾緊屎

廢青無乜錢就㩒港紙，有錢嘅換美鈔

琴日貪方便外幣提款機直拎usd7.87
不過窮撚少錢先得佢上限2k

但係都要上連登先

又係P 牌

講到錢, 無人夠師奶呀婆反應快

留名睇一喼都係100蚊美金

啲美金責撚住咗做定期啊屌

ATM咋嘛，去分行我要draw晒都得啦

想曲線製造擠提？

我屋企無月餅罐

做銀行
多左人問離岸戶口同換美金

你地拎出黎放屋企，最好都買返個夾萬

係邊到換到咁多100面額美金架

照拎，不過唔該真心注意安全唔好比人老粒

銀行得4位數

講真，銀行幾萬銀現金都會關注，怕你比寶藥黨呃

知唔知恒生有冇話超過幾多要預約?
諗住留返一萬左右備用就算

乜閪嘢給力呀屌你老母

巴打你係邊
我幫你保管

因為見有巴打話咩同一日先夠大影響
咁即係我呢兩日拎都ok啦

老爆/燒咗我就笑

㩒港紙擺屋企，銀行戶口keep住冇錢已經係出一分力

我老婆都愛高達最愛孤兒仔隻巴巴托斯，唔會咁對我

係成副身家得4位數

簡稱老燒!

係呀，幾時拎無所謂，最緊要係keep住戶口冇錢

大陸同胞？

我轉哂落馬會 可行嗎？

推～！

一次過最多可以拎幾多? HSBC/ Heng Seng

佢咪都係擺番銀行⋯⋯

換埋美元。

馬會最大股東係政府

要放多隻手錶

獅子銀行比咋，佢夠數就得，一蚊美金都殺

現金啦 攞現金先有用

大獲過支爆港爆

得幾百 仲未找卡數

推

全副身家得一萬，
轉晒美元現金

港幣一定無上限啦，應該

係咪早幾日預定先有呢個rate

仆街。重快過我

土豪

留返一萬港幣, 其他換美金拎出黎

我去銀行，最多拎幾多現金？

ok

已經準備攪離岸

成碌柒咁

請問有無拎錢既藍絲向文宣 我要SEND去D藍絲谷到

想屌你屎忽

銀行有無手續費？

下 我仲諗住借港紙做生活費
free返我手頭嘅錢換美金去買美股喎
快啲借先 廢事暴跌

係 取消左

港幣應該無上限，掛

全部要$1呀唔該

中銀呢？

如果太古班中產友都咁做

放心我得1000

戶口得個幾萬蚊
拎完出黎都唔知擺邊好
又驚唔見

呢個c6拎哂啲錢岀嚟肯定係去養第二頭家

係要美金先有用

即時的，老老豆豆咩rate都唔理喇，有手繼費都係1千幾百咪豪比佢

餓底表示得2000蚊身家

係ATM 換，
無留意

前後禁左一萬美金,銀行冇咁多現金要訂,仲未拎夠數
但拎上手先發現辛辛苦苦返工賺既錢真係紙咁薄

所以錢真係其次,心靈上富足先係最重要
亦都係大家要企出黎對抗暴政既原因

仲買樓 ？ 到時樓市都冧啦

我ebank轉，7.85咋wo

Advance係咪都取消左？

我得2皮野。。
換少少當幫手 唉

邊度？

我同事上星期開始每日排隊拎撚左TOTAL 40K USD CASH

你擠提應該冇上限

Hang seng 點先最抵玩

月餅罐唔聚財
用嘉頓什餅

同港幣提款上限通用
另外如果普通户口，攞多過1500要手續費

利申，用緊

拎港元定美金好

一向拎大量現金都會問下點解
驚啲客俾人呃

呢樣好普通

快

我屋企個罐安全過金庫

獅子銀行1500美金以下唔使

有無長輩圖 想叫屋企人拎錢

頓時覺得勞力換嚟薄薄一張／厚厚一疊紙都好可笑

1500咁少唔得渦

拎完港元
再搵地方唱

窮撚廢青幇手推POST

Lm

帶個環保袋啦

Er........支國銀行未開過戶口

#165

你睇下你後面

多你一蚊好多，要有呢個概念

好似話優x理財客戶會有匯率優惠
我自己ebank轉左美金再去外匯提款機㩒錢

如果唔係多錢，其實俾多幾十蚊

屌你

咪同我爭

老美來了我帶路

我換左少少美金咋，起碼港爆唔會餓死先

Preferred banking ?

如果真係有咁多錢既，可以去銀行開張本票，幾十蚊手續費但方便好多。
因為銀行唔可以借開左本票既錢出去，一樣效果

**如果真係有咁多錢既，可以去銀行開張本票，幾十蚊手續費但方便好多。
因為銀行唔可以借開左本票既錢出去，一樣效果

而家冇金本位，其實似國家債券

500k 一般分行有冇得拎？

拎cash 啦，到時人人兌錢，佢賠唔到比你

我諗佢嘅意思係唔收就即刻全部換哂佢，換完即日拎哂啲錢出黎

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

唱晒美金羅左出黎

邊間兑美金最抵

手持咁多cash 放係邊先安全？

做左野

型到

除非你想引人打刧

巴打好波，我都準備換3萬美金

啱啱睇今日突發派左$4000 訊息都冇
快D去撳錢

做咩要拎哂d錢出黎？唔明

屋企人話驚連登仔16號搞到擠提，頭先已經同我講話有咁快得咁快拎曬D錢出黎，驚到時貶到佢地認唔到，早走早著

利申：屋企人經歷過六四

頭先出旺角唱5萬港紙換美金要等幾日先有

真心買個夾萬先，再開離岸

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執
我地要爭取國際既光環

尋晚19 話 美國10 月一定會通過方案制裁香港，

19 向來好準， 想兌定d美金

想問巴打派左幾錢？我$811

直情轉走去外國戶口

拎剩四位數字找卡數周轉

換美金放citi bank得唔得？定一定要攞哂出黎？

點會 一張美金780hkd
一張港幣1000hkd

只要一日仲係香港銀行體系就無用

轉美金冇手續費

係

職員話比一千蚊紙我我話不了5佰唔該

恆生外幣提款機係咪港元戶口都用得同埋唔收手續費？

頭先拎左7500美金
都係獅子銀行，一日最多限提7500美金，分行冇咁多外幣

Preferred banking好似優惠0.001
利申preferred banking尋日用網上銀行換

獅子1500美金唔使，rate係即時，一定有買出買入差價

揸美金 最安心 關鍵時刻信老侵

小心阿媽最鐘意襯你返左工就入房掉晒你啲野

睇

冇hsbc戶口，可唔可以去櫃位？

佢呆：匯豐你都唔撚信，唔通信中銀咩？
走啦，仆街

冇手續費，㩒一次上限2000usd

快啲推比藍屍廢老

巴打係premier?

呢幾日都拎緊，係櫃員機每日撳兩萬，加埋都六位數

就到中秋，又有好多月餅盒可以用啦

Fresh grad得5位 已盡攞

個rate係即時？

唔得，我問過如果我拎左港紙出黎想再換美金，佢話一定要由戶口轉錢

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

唔該曬

我喺ebank換完美元先用atm

一定要draw出佢銀行體系

一定要拎

求建議仲有邊間銀行信得過

共產黨都唔驚, 驚老婆

去中銀拿

香港，無結算都係同一個體系

唔幫你推點得呀

止黑暴 制警亂

聽啊婆話sc定期高好多

英鎊好似好抵。

YES
頭先去左樓下分行拎美金現鈔

優進同優越都好似有

下，咁你輸撚左，岩岩又唱左10000,不過係澳紙，準備又拎撚唒出黎。 聽日再唱20000 usd先，

換可以換幾十萬都得，不過提取有限額囉

如果d港紙一直唔係放係銀行 係咪應該直接去重慶大廈唱 個度應該都幾萬

咪係on99

721811

呀婆攞得快，肯定有古怪

給你老母力

[member]hk.ttrate.com 自己上網睇報價啦 7.77差好多架啦[/member]

我琴日獅子銀行兌美元7.84xxx
訂左分幾日日拎USD3000…唔乸蝕手續費…而家兌率唔好都要做定先遲下再逐步拎6位數港幣

排緊隊果陣4眼仔職員知我要唱得多，仲夠膽問「依家我地外幣定期有2%息⋯⋯⋯」佢未撚講完我就截住佢話無性趣

如果popo Mon post揾人搶錢點算 快d搞個離岸account la☹️☹️☹️☹️☹️

香港老婆惡過共產黨好正常

啱先中銀e bank換7.86
東亞就7.855

頭先係痕生外幣atm 拎美金
佢冇美金拎
明明上星期都仲拎到

點解係7.88嘅

Online banking 7.84480

澳紙十年新低

Citi頭先7.86xxx

輸出擠提恐懼去夾啲藍屍廢老同政府啲仆街咁已經好夠啦，無大效果嘅咪衰仔啲放返入銀行囉，最多都係輸少少手續費

好好笑
我都諗緊拎完收係邊

求求大家，盡快去換美元現鈔！

#568 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時都話讓阿婆行先
銀髮！16前你地去先
廢時16號要你地熱要企要排隊 呢d交比我地

Mon post狗一樣身體好誠實，咪叫埋啲警嫂一齊換錢

[ 起底大陸撚 ] 強烈要求解放軍介入

月餅罐，就中秋

前後拎咗6位轉美鈔

有，網上銀行兌美元，再外幣櫃員機撳美金cash

不過上星期已經撳咗九成錢出嚟

換貴左

你幾多？ 其實關唔關咩banking 事

恆生keep住7.86

澳紙做乜跌到咁

陣間放工撳曬啲錢出嚟

頭先去撳 全部機都冇美金簡

三十年前 八九個陣佢十地又何嘗唔係一個熱血壯年

我hang seng e banking

拿獅子銀行就話多過1500美金要0.25%手續費即係話如果廿萬嘅話就要比$500，要三個工作天準備，依啲錢豪俾佢啦

其實teller仔唔會明你講乜

7.848，換10000usd都差40蚊左右，其實差好少，始終有掛勾

中環？

我係總行尋日拎一萬美金佢都可以喎
我無預約

點解
我揀左1000

咁又係，換左去先

Teller果個阿叔做得我老豆佢地前線更加睇到個風係吹成點

唔同户口有唔同上限，我上限7500

P仔我恆生得幾皮野可以換4位數字美金
如果星期一至五都唔得閒落分行
仲可以去邊拎
最好近葵興芳盛 荃灣 青衣都好

獅子點樣網上轉美金，得普通戶口

我都問佢咁大間分行幾廿萬美金都無？

阿婆走得快
一定有古怪

dum 9哂你啲高達

ebanking 兌錢冇限
cash out 先限

hsbc premier online banking 7.86xxxx
點解貴過老恆咁多

有外匯提款機

去到禁兌換個位就呢個匯率

一砲過掉晒898

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

星期六朝早落分行同阿婆爭
一係找換店，不過唔知有冇假銀紙

巴打手字

無知一問，突然諗到
好耐之前有樣野叫「擠提」
如果可以令到大量用緊中資銀行既市民提走晒d錢cut埋戶口，改用外資銀行，會唔會比罷市更有效打擊大陸？

有冇人會買實體黃金

Same 得4位數不過照㩒哂

特選客戶有折扣

全部充公

fps轉落另一間銀行咪得洗乜咁拎

話攞錢嗰啲都係窮撚，講真，有投資既根本好多資產都唔係現金，你估話禁就禁咩

Draw出香港銀行體系先有用，不過如果令到支國銀行擠提輸出最大恐懼已經好大成就

要綜合戶口

係，7.8625

如果令到有擠提果陣徐，你估啲大戶會唔會拋售香港資產丫拿？有人拋售，銀行再擠提，無限loop

如果你係獅子有多幾個美金戶口
可以轉帳過去再提錢
因為1500係逐個戶口計
分3個戶口就可以同日禁4500唔收charge
3個工作天呢啲
你打上phonebanking問 分行有貨既
就有機會早啲拎到
唔一定3個工作天

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

從來沒我份

即去拎曬出黎

有巴打話總行一萬都有，睇來要去問問

巴打做得好

Hi 老公♡

我都今日獅子撳左d美金走

BTW做人留一仙日後好相見
不妒留一仙玩鳩下佢d行政費都好

朝早最低見過7.8605

我唔格劍的

我知匯豐好可能唔掂，但佢始終都係最代表到香港嘅銀行，個人希望大家不割蓆可以包括埋匯豐，有國泰股票嘅都唔好賣，令佢哋可以繼續為香港爭光

明白哂

痴撚線 比啲禮貌啦
你估人地好撚想關心你咩 係職責所在咋
基本禮貌都唔識

有感情分我明丫巴打但大敵當前依家唔用七傷拳都唔得啦

你就好，我就得6位數的提款咭密碼，用黎保護我2位數的結餘

要預訂
同埋要俾手續費

連登仔呢期做到嘢
唔係講笑
換美元保平安

我在獅子行定期半年美金取消，除著無息，再加200hk$費用。

沽左7成港股， 轉曬放美股

港股淨番大貓拎黎收息

因為c9同阿婆唔使返工

根本銀行知道晒有幾多現金存款
每日少左幾多係銀行體系

蛋卷盒

學生哥成副身家得三四千攞唔攞好

816 銀紙晒命
816 Show off your cash notes
721 811

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

好多人換喔得兩萬可以換到幾多美金

點解差咁多既
優進撚

兌唔兌好

有冇人獅子銀行拎大額美金收左0.25%手續費

1）唔係可換係可取
2）提一提訂左都要手續費
3）普通拎1500 advance拎3000 primer拎7500 usd一日

好撚驚比人偷，個袋一定要放係前面！
附近啲人好似猴住我筆錢咁！
成身出哂冷汗啦

要，我拎錢果陣啲職員話多過1500美金就要0.25% charge

之前拎日元過左額佢冇收我

謝指正

床肉底，鞋底，袋底

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

1USD = HKD7.8622

呢個rate 得唔得

遲大個仔 4000 放銀包好正常，可以習慣下

一千萬用個背囊其實都裝得曬九找

學生哥幾千蚊好叻仔，贏翻香港之後就係你地嘅世界

無錢拎表示無被打劫嘅憂慮

前線員工 想幫手但唔知點幫

拎左HKD 出黎再轉

唔好意思…我想問下…基本上一間銀行會囤積幾多現金？如果一個人有5百萬…係咪真係可以即時拎哂5百萬出黎？咁之後拎唔到錢嗰d人又會點？可以點做？

一早拎左1萬美金,
而家諗緊好唔好拎埋剩返果d

我都係優進
用佢換定街換好
仲有換完美金 放返入恒生ac？

即刻諗到佢含撚個樣

唔係開外國戶口咩

香港銀行好似淨要keep 20%現鈔 其餘可以借哂出去 詳情可以google存款創造
如果啲錢比人攞哂 間銀行執笠 香港有存款保障計劃50萬 多左個啲就冇哂

有無銀行巴絲答到？點先真係會爆擠提？

月餅罐或離岸戶口

港幣都冇用
港幣好快貶值
一陣支爆變到津巴布偉咁

換美金先

換日元係咪好啲
升緊喎

原來40萬係得咁少
中間藍色個啲係美金 其他HKD1000
得半枝塗改液

獅子銀行

嘩 min幾多先有呢個rate

巴打,你望下你後面

拎曬留左五萬蚊交水費電費

10蚊都有

我7.86

唔好再嚇我啦

辛苦做野得翻黎就係半支塗改液

推到你老婆見到

我都想拎錢
但係重點我冇錢

借po問一問

小弟中銀仲有70k左右

16號去分行撳定而家開始ATM撳好？

撳港幣定美金？

之前有事唔撳得出黎

同銀行現鈔買不如拎現金出去找換店兌

真？我今日仲開左30萬本票諗緊好唔好入銀行轉美金再cash out?

OK，錢唔多都有六位，即做

美金都得？

屌 即係我都得半支塗改液

30萬本票係港紙

想要多幾支塗改液可以考慮拎五百蚊紙

聽日唔提款 星期六冇得提喇

聽其他巴打講中銀好似特別緊張問長問短甚至話有限額我諗你每日銀聯拎啲好啲

知唔知揸打美金提款上限？

我係要撳佢吹得我漲

我要撳錢買早餐

用轉數快轉左去第2間先

巴打你頭先一個人？
拎咁多錢係身好驚

Sd啲相去廢老gp宣傳下

巴打拎7萬蚊現鈔出黎找數
有好米

唉屌 講咁耐推依邊

唔知點解近排好大食

無錢

推埋你條link過黎啦

咁就要搞你後面

邊間兌換店抵啲

渣打使唔使拎？定靜係中銀？

每日限拎幾多美金？

咪柒啦 你拎呢個銀碼本黎就會問 唔係以為自己好型下話？

哈哈，樓主搞下笑姐，不分化！
816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

唔明其實advance都取消左 咁同普通戶口仲有咩分別 除左張信用卡唔同

關心你係咪中騙案啫

做過teller
睇到post 表示好好笑

其實拎錢係無咩用

排櫃臺條龍短啲

我覺得拎到就拎

啱啱獅子app 兌得7.886

都係嘅係咪一定要去分行搞 定係上網搞都得

你指換美金？

啱啱諗住九龍灣恒生fx atm撳，無晒USD

有冇人攞啲錢去買隻名錶？其實都保值，有啲型號仲升值添，好似。

利申：冇錢冇名錶。

咁重口啊ching

學生哥得嗰一萬 可以做d咩？？

呢2日好多客用戶口d錢買哂美金
有唔少已經訂埋拎現金

高位先接貨？
D錶佬依家坐緊艇你唔係走去接貨啊嘛

一齊打贏依場仗，未來就係你，到時幾百萬等住你

唔識呀，但我唔係指買古董錶喎，就咁普通撈果啲，潛水艇果啲，年年都有出，聽講買左擺幾年會升，可能至少唔跌先。

唔知係米本身訂價都一年比一年貴？定每年個款都有啲唔同？唔識。

唔比用給力 咪用好撚勁law...唔使吊既

揸現金算啦，唔知到時咩環境嚕

又吹出老解
係時候換美金

7.8615

我想問如果將錢放曬係股票行 非銀行

咁係咪一樣

我7.88

淨低六個月生活費，其他已變美金了

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

7.86

匯豐仲有一個星期年利率8.6%

去百年換啦

型到核爆

拎本票keep住有冇用？

獅子入面有幾萬美金

很想要吧

無放錢係銀行

今日喺恆生分行搞緊拎美金，睇住隔離關愛櫃住有個阿婆提走咗好大疊錢
阿婆同啲職員講：「而家風頭火勢啊。」
雖然佢未必醒到轉埋美金，但各位，阿婆都識睇路啦，你地呢？

你唔換外幣有咩用 , 襯聯繫匯率未出事就換美金 , 小小錢買個保險抵到爛

7.8605

7.859

依個時勢渣現金好過，唔好高位接炒價錶

這是不夠的！還要再撳多啲！

岩岩拎左 如果唔係職員每日係有上限

笑死 我都係

今日唱多左5000美金

七百幾萬hkd都係一個細喼就裝哂

我諗公事包都得
照呢到咁睇 扎完既一百萬都唔會有一枝塗改液
大少少公事包原來可以放1000萬

盡左力了 原來咁辛苦都係得咁少張

銀行得2百，今日都禁埋出黎

連登巴絲咁有錢我銀行得幾千，尋日已禁晒

啱啱將獅子個戶口d錢全部唱曬美金，諗住聽日去撳，轉個頭少左40蚊（hkd→usd7.88變宜家usd→hkd7.80，有小小肉赤（窮撚一名）

美金先有用。

照攞。換美金。雪球效應。

記得要美金先有用。

係。

有。

安全起見你都要換番D美金架。港幣好快變日本軍票。

要美金先有用。

佢地有D上年就走晒資。

大埔

衰佬收埋咁撚多錢 充公

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

Ｄ阿婆先心水清呀
錢梗係放屋企床下底安全過放銀行啦

唔洗唉 第日當你覺得2皮當4皮咁洗就知咩料

你信呀？

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

支持，快速有力咁渣住政府春袋，無需罷工+食催淚煙+比人拉+比白衣人打，有乜野好得過咁

銀行體系結餘處於歷史終極低位540億，真係兩野就能煲爆，天時地利人和皆已成熟，今次唔做下次未必再有機會

無論勇武手足或者和理非都應該支持816齊襟錢，成功既話班後生仔就唔洗再流血。大家既然立法會同機場都敢搞，點解唔試埋依個100% work 而又安全既方法呢？ nothing to lose!

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支